- Mostrar mensaje de error al realizar login
x Integrar Pusher para notificaciones en tiempo real
- Que el usuario pueda rastrear su orden
- Categorias de Pizzas
- validar que el order review sea el del usuario
x mostrar resumen de la venta
x mostrar factura
